[瀨屎]外交部促美國國會議員勿通過涉港法案

【Now新聞台】美國跨黨派國會議員重推《香港人權和民主法案》，在北京，外交部回應指，搞亂香港對美國沒好處，促請美方收回企圖干預香港事務的黑手。

由美國民主黨和共和黨議員重推，並獲眾議院議長佩洛西支持的《香港人權和民主法案》，要求國務院每年「認證」香港自治，確保符合《香港政策法》的特別待遇標準，即擁有獨立關稅區地位，對於任何遏制香港基本自由的人，美國總統有權凍結他們在美國的資產，並拒絕發出簽證。

行得正企得正 怕咩